有請第一占迷 叫雞好過摸大髀 ，請鼓掌！

送嘅，8個夠唔夠？唔好多過你契爺